[727 光復元朗] 利物浦 對 拿玻里

咁都俾我中到

元朗遊客留名

777同黑警食撚屎

黑警死全家

樓主好靚仔

收工一刻值千金

和理非去元朗觀光消費

恐襲後振興元朗

不能以暴易暴

不能中奸人陷阱

要保護好自己

要幫助真正香港人

印冰個

咁快有？
印邊個

幾柒下

肉酸

真心幾柒
件熱身就好靚

屌喇星警犬是咪想同全香港宣戰
四面樹敵

班親共陣營完全唔怕得罪市民了
阿爺落左order

佢地拎正牌開槍 不知幾想宣戰

成班以為自己反恐精英

真係冇人講七警案

市民不在話下啦
其他部門屌
高官照屌
除咗黑道係佢地朋友之外應該冇盟友了

利迷聽日搞唔搞元朗奪冠巡遊

CS

佢地係恐怖分子個邊

邊位4眼巴打去左醫護靜坐個邊上哂鏡

不意外了

而家冇左司法獨立
一樣咁重要

聽日記得要食B仔
雞翼尖

黑社會開

樓主靚仔

重用先係問題

由細到大都唔知b仔有乜好

文尼
主印左啫喱

係 今次好快
文尼

食剩比下家?

有無買白客

722 唯一一家
屹立不倒的鋪頭

邊個負評La妹

b仔同勝利絕對係吹大咗捧上神檯嘅

Google "B仔 生果 重用" 大把source

雞翼尖就應該未必會啩，啲肉會食得出

機場好多人

無錢喇
要留返啲錢等有事眾籌

係

真，我買左熱身

司法獨立冇左喎
真係冇左最後一道防線喎

各位利子聽日帶咩裝備好

比空少坐爆

B仔聽日兜涼粉希望有十萬手

留名

點解政府剩係叫入去既示威者要和平
又唔直接叫牛屎佬冷靜下

新人報到

me頭盔眼罩口罩

見步行步啦，總之be water

聽日最好擔傘
擋太陽又好, 擋雨又好
行得攰又可以當拐杖

糖水唔好食姐
翼尖真係好食

其實元朗食野係好多選擇，不過大部分水準都好普通

去到見到D少女妹下妹下隻尖都爽

阿婆妹下妹下呢

咩原因

唔係只係元朗啦
好似以前筲箕灣東大街都好過依家好多

叫埋肥婆去食

國際輿論太遠
最大威脅係商家佬
但all in or nothing 就唔會和理非

肥婆就一啖吞晒落肚
唔同玩法

連骨食 cls

詳情可以問下奶西ching

攬炒

唔想知詳情

大把傻鳩特登揸車入去食垃圾b仔

永年又係勝利
住左咁多年元朗應該得彪記牛腩真心覺得出面食唔到但係執柒左

好，聽日試下先

咪撚食,呢間野7月22日敢開
肯定唔少野

去元朗食嘉麗園

個裝修世界級

試下牛四寶

買左了 啲制幾好禁 有動力做野

應該妹妹下咁食定一口吞

唔係話執柒左咩

唔同部位唔同食法

L’Équipe claim that the 4 clubs to have agreed circa €80m deals in principle with Lille for Nicolas Pépé are: Inter Milan, Napoli, Liverpool & Arsenal. More follows.

利迷一眼就知 fake news

搵利黎托價

要買一早買咗

呢四隊都唔似會出80m wo

專門傳d窮撚

利狗榮升抬價部
前年抬完lemar 今年又抬多個比比

咩嚟

Lemar係俾爺爺抬到買唔到

買唔到仲好 一早覺得佢唔撚勁

一季波90m 雲加好波

Fake news到on9

咩事

點解隊長岩岩先re follow 左 clyne, 我睇過cylne 以前d post 神軒都有like

摩擦力

傳得最熱係去拿玻里

夠啦你班仆街唔準再笑鳩奶西

黑警咩logic
做到過火左, 話知你係唔係執法啦
咁撚到唔肯道歉
真係禮儀廉恥都冇

有logic做咩警察

明天關鍵一戰

其實張建宗條廢柴幫佢地道歉擺明就想降溫減少對立面
仲要衝出黎show膊頭真係痴撚線
警犬到底想要個咩結局?
殺晒所有香港人等香港淨返佢地果幾萬人?

個本警察通例 仲廢過中學校規

其實張建宗只係向21號元朗單野道歉，都上綱上線到咁，到時真係成立獨立調查委員會點算

只要肯告個日元朗站個兩隻警犬公職人員行為失當係入硬
到時唔知有無料爆

掉頭走果兩隻無論如何都落硬鑊
自己做condom而不自知

果兩隻抵撚死啊

如果個兩隻犬話係上頭order會點

班黑警當正自己係軍人, 以為人地會尊敬佢
無論結果點都好, 班黑警只會比人清算/當condom
公安接管/比人民清算

光復香港
時代革命

佢哋邊位呀
香港警犬咋你估你皇家警察呀

佢做左d野係值得尊敬既 香港人會睇到
621佢地只要出黎保護市民根本可以翻身

點知同市民鬥氣

屌 都唔知邊個弱智諗條咁既橋

呢d仆街野一定係口頭落order唔留底
死無對證白衫要唔要陪葬唔知
卒仔死硬就一定

613朝早佢地都好似搵過女警排前懷柔
明明會開始有效
但唔知咩事又換返強硬tactics繼續柒

公司=屋企

其實正正常常咁做野
唔好用過份武力
市民點會話你有問題

黑警仲好意思話自己唔會偏袒任何一方
好明顯永遠當示威果邊係仇人, 反示威果邊就係自己人
仲要話自己好落力咁做野都唔得到認同, 咁721你班仆街又做過咩

港共政府真係好ON9
個幾月黎, 好多位可以搵黑警做SHOW, 之後昆班港豬
次次都係用錯方法, CONNECT哂所有人
香港人無咁易低頭嫁

應該有金球了

警黑合作就真係預左

但D野做錯到出晒面
人人都屌鳩
唔通你係紀律部隊就唔使認錯
咁你咪仲勁過皇帝老祖
有冇咁大支野呀

J死人

估唔到DOJ都出聲明
睇啲相有啲證又殘又舊又唔開ranking實大粒到一開就知邊個

要買了

第一次要買貴價版了

VVD封面要champions edition先有

721迫到show pass晒冷
策劃元朗恐襲呢條橋果個真係神之一手

屋企都要對準肥西

奶西西

今次抵俾啦 上次軒封面香港無

本人對薯look 女仔冇免疫力
仲要裝埋假狗

做人無公關慘過食屎

champions edition對我自己嚟講冇乜用
唉 迫鳩我買貴啲 EA真係識搵錢

傳聞話係佢覺得自己好識handle傳媒所以唔要公關

vvd

我都係年年買普通版 咪又係咁玩

視覺效果好正

邊個利子排左12個鐘 咁癲

其實係俾多幾十蚊買張有印VVD嘅紙

小妹都係薯look大波

部ps4會彈碟冇得買實體

點解要講出黎

買黎儲

有J 不了

有少少肉赤

無計啦 今舖抵俾EA賺

屌本身諗住買電子算

冇得唔買

Who

戀愛了

如果擔正就完美

又唔係唔擔正嘅
事實係利係歐聯冠軍所以先放喺champions edition

其實邊個都係，黑警咁樣你覺得好有公關咩

咁都仲唔係擔正？

咁始終大部分人都只係買普通版

Btw ea點做野
依季係襯2019章 點會係星星章

係都6冠啦屌你

TAA 原來大隻左咁多

我今日有份排 六七粒鐘

梁振英：「不靠警察，靠誰？警察破案，政府要站出来表揚警察！」

黑警係更神奇
現場一路做仆街野一路整件pprb 同時9up就當有公關cover up

見到佢地鬧張建宗我真係笑撚到肚痛
條友無論點廢冇絕對話事權都係第二把交椅
直接由国務院任命
所有公務員佢睇架
鬧佢等如鬧曬全港十幾萬公務員

me黎

放心
過一排冠軍版就會以普通版價錢嚟賣

仲要張建宗係向21號元朗單野道歉炸
唔通恐襲傷到咁多市民唔洗道歉咩
公海仲有張圖拎張警察證黎寫支持白衫中華兒女，心諗你咁樣同支持黑社會有咩分別，正常都割蓆啦

懷疑有人晒膊頭準備軍事政變

其實之前咪講過習近平叫林鄭要穩住警隊 因為穩住佢地 就穩住香港
其實我覺得呢到係turning point黎, 只要搞得掂警隊就有機會贏
但好似冇咩人向呢邊出發 例如搞下警察家屬遊行咁

太藍 唔覺得佢呢家穩住警隊=贏

張建宗班細仲要一向幾服張建宗
連佢都閙
等睇內鬥爆發

連張建宗都鬧
使唔使中央書記親自求你地下返啖氣

Fifa Club World Cup: Liverpool to play on 18 and 21 December
The Champions League winners will play in Qatar on 18 and 21 December.

Liverpool could play 10 games in 29 days over Christmas after the Fifa Club World Cup dates were confirmed.

The Carabao Cup quarter-finals are scheduled for that week and Liverpool will play their final Champions League group game on 10 or 11 December.They were due to visit West Ham on 21 December but still have six Premier League games between 4 December and 1 January, subject to television.

一個月10場

佢地好成功咁將老頂 群眾內鬥策略 轉移去 整體公務員vs警隊

救命 比少少質素睇下好冇

如果輸左依個杯
真係好撚好撚柒

當年贏咗歐聯都係輸

武官你唔expect佢地幾有政治智慧掛

ok 就輸左佢

眾所周知，曼聯一直有意收購多蒙特快翼查頓辛祖，死敵利物浦依家都加入爭奪戰，根據西班牙媒體《Don Balon》爆料，紅軍領隊高普已經同球會管理層開會，討論簽入查頓辛祖。

好fake下

我以為真係武官
點會知係一介武夫

聽講簽緊美斯

著住件衫都瘀
重點唔係暴力

係冇腦咁咁

西班牙報紙講德甲仔去英超

咁貴買後備好難信

先唔講幾流
有份都只會係抬價

聽日都係唔出了今次條氣點都落唔到
係屋企攤抖算
星期日先睇下出唔出

警方：不肯定有否足夠能力保護元朗遊行市民

番到黎利區都要負評攻擊
幾時屌埋我老母
每日都比人屌緊

無知白痴ON9仔唔撚出了

傻豬
今次主題係展現和平 展現香港人人不向惡勢力低頭
我地係要大家安全返屋企
依個幾月大家共同經歷過
我都試過比人打過瘀曬 點會唔明義氣難填
但有時策略上未需要到咁勇
有時心情上太繃緊唔好
一係休息下
漫長啊

每日都比人屌老母好撚和平
不割蓆但一話唔可以鳩行就比人屌撚到上天花板
番到黎利區都要呻一呻就十秒四個負評
爽撚

YNWA但係唔係和理非就死撚埋去一二邊

事先聲明
我撐你
屌你等如屌我

岩
勇武不等於無謀

大家目標一致就係同路人 YNWA

你第一日發現啦咩

之前起碼都係判有罪
而家無罪

生活已經好撚大壓力
想上利區吹下水
開極個通知都係比人屌緊老母

宜家成個政府落曬去警隊同黑社會到
真係唔多使上心
假設贏 到終點個時再秋算就OK
假設輸 個結果都唔會變

睇軒仔捧杯

聽日記得小心
關鍵一日

希望真係翻到身
香港各方面都係今次盡地一鋪
一輸就一鋪清袋
贏唔哂其實同輸都冇咩分別

到底內部玩緊乜

好明顯公務員都唔妥高官了

擺明唔妥警隊
元朗件事佢地都不恥

所以更加要去
好似個AO講咁
如果聽日禁唔住"鬼"會直接一鋪清袋

AO EO 可以表達意見啦
張建宗隻眼開隻眼閉

如果呢個世界有奇蹟
利迷都算見證得幾多

最大奇蹟is happening

果然迷軒先係大路線
一路走來 始終如一

不了
真係會崩潰

首回合輸緊5比0，我地都要keep住有希望反cup到

未出世

我到而家都未明贏5:0係贏緊係邊

對tranmere贏6-0覺得自己最已陣

陣已最

今年可能金球金童都係利

Our man @VirgilvDijk is the cover star on the Champions Edition of @EASPORTSFIFA #FIFA20 💪

金童taa?
好一般 je

今年都好難唔係佢wo
同埋佢都一般？ 15助wo

佢地無計可施 更加幼稚

金球獎

感覺R26 勁好多不過老D

有邊個sharp過佢
sane deligt?

25都金童的話 9成250啦

屌你JELLY仲金童

delight都叫有得比下
sane就算啦
但delight拎過呢
同埋覺得delight都冇得同taa比
taa而家賣一定過億

同香港個d四張幾五張既傑青有咩分別

球角球值5000萬

我覺得TAA球商其實高d
好多時都諗過先
R26好多時同一軌跡
利申印象派

R26學嘢好快

咁可以做高普助教

荒謬

預佢閂閘啦

我預期聖誕崩盤

係
到時著撚埋白衫打鳩你就有份

TAA 一季裡面有一半時間會出波出到唔正常

因為諗太多野

舒服佐

軒>佐

棋王好明顯係穩定性問題
而且進攻意識 棋王應該會好過啫喱
但防守意識 啫喱一定高棋王幾班

Stop la
上半季taa有段時間鳩到開花
要米拿換入頂佢

話部署2-3000警力，一定又想警黑合作，一邊打一邊拉人

而且jelly同文尼配合極佳
Taa就少同沙拿會有左路咁既配合
可能因為沙拿成日入中間

taa防守真係麻麻
有d速度同身型嘅翼鋒都恰到佢
季尾有場比卡迪夫城隻翼係咁撚

右閘+英人+勁

我預期8月已經崩左

所以我係印象派

基達同沙短傷到幾時

最勁嘅真係一招就夠
如果R26有埋射術就仲好

同埋R26 d死球好廢

兵營休息室裝咗冷氣

半場5球

話下星期復操 但唔知出唔出到場

施丹條傻尻

廢撚到

用左幾億

根本冇C朗佢就唔識教

仲好意思反Bale

個felix超勁葡萄

係咪暗示今日白衫會全面收皮

六個杯
一個後備都唔買

痴撚線

賽程密到痴線 拎住班玻璃人想重奪英超真係笑大人個口

賤種蝗

元朗邊到有波衫賣呀
今季淨係買左白色咋

重奪 ????

7:1

咁都唔入

後備力量:
佳尼，啦啦啦，一百分，糟糕-玻璃人
老虎-炸彈
奧子-運氣型球員
Brewster,wilson,kent,Duncan,vdb,hoever,Lewis-牛奶仔

得 沙基 同 米拿 有戰力/大賽可以依賴

紐卡素班主艾殊利（Mike Ashley）在接受採訪時談及賓尼迪斯（Rafa Benitez），他指責後者為了錢去中超發展，對後者感到失望。

黎香港做官啦

屌你老味啦
肥賓帶住隊咁既西波都排第10
你就將佢啲人攞去賣 賣完仲要唔買人

下星期中可能有法邊爐 唔會有基達

屌你老母FSG

今日記得早少少入元朗食個老婆餅先
晏少少可能無巴士/西鐵不停元朗/朗屏站

屌, 人又走左幾個, CLYNE又傷埋
左右閘咁都唔補貨!? 踢死米叔呀?
嘩大佬上年賺咁多錢都唔俾錢
屌你老母FSG

BTW,
光復香港
時代革命
全體利撚入元朗!

屌嬲

暫時睇今年係冷淡的一年

要罷工了

係成個西北太平洋都好冷淡

儲緊氣?

係掛

等唔切啦

食撚屎啦死肥佬 等睇你降班呀撚樣

人地鍠都係三連r聯之後先度縮一年，結果上年就出曬事垃圾利拎左一年r聯就夠膽死一個人都唔買

施丹靠c朗 bale,先有3冠
klopp唔洗靠球星

如果高普唔續約 可以揾邊個教？

肥賓 隊長

唔靠球星都要靠球員架 班後備本身已經有幾個易傷 今年仲要咁多比賽 又想用死果班正選咩 正常都要買人填補翻啲空缺啦

佢未撚賣盤咩

Vvd alisson 呢啲級數唔係球星
明明上季成績好主要係靠後防

點解肥賓遇著啲班主都咁仆街

精壇有貼波衫

Liverpool’s Karius claims he rejected offers from UK to stay with Besiktas

光復香港 時代革命！元朗見！

皇搞乜9，比人炒7粒

差一個世一中堅

bid vvd

老虎啦

裝定鐵板同護pad晌身穩陣D

武運昌隆

總之小心

去自由行啦

皇馬

熱撚死你wo

希望今日白衫輸到盡

流汗好過流血

依家尖東

你唔講我都唔知

晌乜野字黎

帶起/響身呀

有鄉音呀唔得牙

雖然比清又on9又j鄭若驊
但係不分化不割蓆YNWA

多謝基ching既支持

比D掌聲自己！

j鄭若驊有咩問題

嶺大校長鄭國漢隨學生乘西鐵，下午3時許到達朗屏站，與學生一同前往元朗。

俾啲鄉音自己

朗屏站多人到呢

頭先好似特首落區咁

比D若驊你地

留返俾你

我地係咪都要貼波衫？

響响晌

《一群香港利物浦球迷致手足的公開信》

我地係咪要跟機

可以

南邊圍村同防暴對峙緊

唔好打J住 有更重要既事要做

如果班牛屎佬夠膽再撩事鬥飛
真係驚控制唔到理性

咁早放催淚彈

行行下街放煙！食撚屎！

車撚死班黑警就岩

民居都放催淚彈
有冇睇下放催淚彈既守則呀ON9

屌佢老味
宜家仲做緊黑警個班一定要清算佢地
仆你個臭街咁撚樣都放TEARGAS

佢地識撚字咩

痴撚線屌佢老母臭西

形同虛設咗好耐啦

黑警真係死全家都唔撚夠

同黑警誓不兩立

射撚中間老人院
仲有冒煙

屌你咩

香港變完臭港凖備變死港

出乜9催淚彈

有乜阿頭就有乜手下

屌你老母香港政府
屌你老母黑警
屌你老母牛屎佬
屌你老母FSG

阿狗買pepe

今年轉會真係失敗中既失敗

各利子where now

大馬路馬會位置僵住咗

pepe俾阿狗買埋了 利買咩？

人地買咩關我地撚事
本身都唔撚買人

一定要買？

封邨，on9

巴打小心

獨個兒跟緊大隊，可能會搭過元朗

班白衫又黎啦
皇天擊殺!!!!!

香港需要更多光合作用

我要行個大圈先番到入朗屏
巴打盡快有be water

盡快走

走咗，現場話係last 一班往紅磡，
即入閘衝上月台。同其他巴打一齊頂門，現已搭到美乎

be water

睇落咁落去唔係路

晚上約 七時半﹐防暴警察在安樂路推進，揮打警棍，與群眾推撞。一男一女兩名示威者被揮中臉和頭部，倒在地上被制服。其中一名男生，手持美國隊長盾牌，臉部有傷痕。

fuck you black cop
die whole family la

發覺我啲留言成日有人負皮我 手足係咪對我有啲誤會

我正評左

呢幾日都係咁
有人無啦啦係咁負評

正評左 唔好唔開心

尋晚同個諗住最信得過既朋友嗌交

隻揪

平時係有負評 但會係個個都有 呢排係得我果啲先有 奇撚怪怪

唔知邊個咁無聊
我都有留意過
留意左陣發現係唔同人都會無啦啦比人負評佢全部留言

冷靜後再傾

負評一次我哋正評十次ok?

Arsenal買pepe

我同佢呻左兩句
佢覆左句
抵死
跟住就冇了

好 當我地利迷好蝦?

咁道不同不相為謀

尋晚真係sad到想自殺
爬左上欄杆再落番黎

嘩屌 有咩慢慢講

冷靜少少 我地呢到個個都係你值得信既兄弟

垃圾fsg

利物浦都未拎英超,乜你D求生意志咁弱既

往死裡打

屌我二百歲命都見唔到利攞英超啦

好撚絕望
唉屌

所以咪話你求生意志弱
輸疤3粒都試過啦,殘陣反CUP SO EASY
無野無可能

過埋今晚再講

仆街啲都要咁講
當你 feel 到自己好 down
真係要抽離一段時間
做自己鍾意嘅嘢：打機，打j，上嚟 9 up 都好
心情好返再慢慢諗清楚

真
一陣光復成功但你又唔係度就喊都冇謂

你要記住利post係你嘅樹窿

冇錯 雖然呢到全部有J小妹

今日7點準備be water
點知撞到一隊畜龍
之後有10隻追住我同其他人
好彩有楊岳橋同譚文豪幫手
唔係比人打左

安全到家

想9up下幫大家放鬆下啫
我冇乜野做到

冇錯
做得利迷心態應該已train到好好
各種逆境都唔怕
場場波都有淡友唱架啦
怕咩

睇左十幾年都冇唱好過

必要時叫隻泡狗出黎影下J圖回血

到時幅圖真係有J

唔好咁痴線啦
上季我地歐聯亞軍今季講緊英超衝冠
你地班友仔同我講連紅星都嬴唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

Arsenal are confident of signing Nicolas Pepe after agreeing a £72m fee with Lille, having made a stronger offer than Napoli, who were willing to pay Pepe £3.6m per year, with the Ivorian seeking a £4.5m annual salary. [Sky Italy]

貼下J圖

千祈唔好咁諗 每個人能力範圍都唔同
睇下今次文宣組 鍵盤戰士都做到嘢㗎

發完夢平安歸家

WA 屌你老母 呢度香港黎

咁集中嘅

執起晒擺埋一齊姐

而家黑警真係攞正牌任射冇人理

今日同兩個老鬼朋友(四十幾歲)去元朗行街，兩個都係第一次。行完返出嚟食飯，佢地話好好玩，好熱血，下個禮拜再有就預埋佢地

係，根本亂鳩咁嚟，鐘意幾時射就幾時射

利物浦同香港一樣
黑暗到

香港需要一個軒達臣

有個高普更有用

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

考試佬

高普就冇

fsg 就有

但現實只有fsg同777

黑警係唔係搞撚笑
查個老身要4,5個畜龍圍住

元朗呢d垃圾地方洗撚咁清場咩

消防喉射水你都要淆
警犬

屌痴線

聽啲親戚廢老講野真係燥撚到仆街
仲要比面阿婆生日 想反枱都唔得

屌佢老母班黑警一次比一次狼死，實彈應該都就快黎

打頭冇撚病呀屌你老母警犬

屌你老母臭西721翻版
唔同既係換撚哂有牌爛仔 下下朴頭

又真係輸咗場喎
事實上以呢隊波實力呢幾季踢落嚟嘅成績都over except相信冇人反對

阿叔都打屌你老母

我已經好耐無同啲親戚食飯，費事打交

再咁落去遲早有人忍唔住玩雞尾酒

其實香港人有咩方法制裁到呢班黑警

出糧比佢地打香港市民真係唔係路

沖完個涼出黎發生咁大單野

就係你向黑警淋水搞到佢地入站打人

我諗依家9成人都想班黑警即死
如果班黑警比人當condom
我肯定之後無左一大部分出黎

比ching仲有心情講笑

因為比清係終極痴線佬
Btw班狗憑咩理由冇啦啦入站打人

家下好憤慨就真

張建宗都要買佢地怕呢

好嬲

如果個阿叔係咁岩行過
真係要告到黑警甩褲

後面明顯支共接管左黑警啦

班狗都心知佢地大鳩曬，因為佢地罷工就等於港共最後防線都冇埋

真係痴撚線 依家擺到明係唔撚驚你 反正都冇後果咁撚樣

白衫佬係中聯辦果邊
難怪黑警要咁護佢地

前幾個禮拜D人仲話地鐵站警犬唔敢亂黎
話咁快就要改變常識

佢唔肯成立獨立調查委員會就身有屎啦

冇做過衰野反而可以還你清白

一家親 共享大灣區地獄

根本佢地就冇皇管
入商場， 入大學， 入車站都係隨佢地自己

再係咁我搬去黑龍江算
脫離大灣區呢個地獄

到時公安接管
班黑警做射完有精嘅condom
諗起都好笑

繼熱狗4000萬買帶bra拿之後
本世紀球壇最痴線言論

仲搬上去做乜

冇錢移民搬去民風淳樸d既地方

班黑警以為依家咁做可以保住份工, 保住間宿舍.
好好笑.
一旦真係俾中聯辦, 中共接手.
點解要俾香港警察咁好待遇, 梗係俾佢D子弟兵啦,
到時越來越多中共軍人用唔同途徑來香港做黑警.
可以參考以前中國D運動員, 轉個身份就係香港運動員.

原本班香警黑警? 最好就係用來際旗, 平息民憤, 穩定局面.

佢地邊有腦諗到咁長遠

佢地宜家只係上晒頭, 覺得好威威咁

社會信用系統

又係淨係負皮我

毅進仔係咁

喺沙田諗有民居唔會放煙 直至上個星期
法律規條唔會管到班狗

你班死黑警愈搞只會愈收唔到科
等死啦

ching你得罪左邊個

可惜立法會休緊會
召唔到一哥上去質詢

雖然班仆街建制實阻住晒

無啦
依場係革命
政府對香港人嘅一場戰爭
政府邊個部門都唔會幫你

其實係咪應該每個星期都入一次元朗呢
因為睇得出今次警方個行動好快
同埋南邊村每個出口都有黑警保護
證明佢地好唔想我地入村
加上應該要入紙直到佢出不反對通知書
同埋元朗個地形好玩過金鐘上環好多

佢太多小路 雖然可以散多快 但行錯路就係一條不歸路

其實真係好無力..
次次班9癲L左咁打人 唔知以為上戰場殺人
每一次都冇後果
到而家冇委任證冇證件都變左常態..
到底點先可以制裁到佢地?!?!
佢地根本每次出到黎都當市民係沙包咁畀佢地發泄
最嬲係發泄完仲要好L委屈咁話返示威者
真係完全無法無天
呢個竟然係香港....

次次去打人果班都冇委任證冇冧巴
仲好意思講好人好者

人地行過條街, 仲要強逼人除口罩
唔除唔比過, 咩法律黎架

但係條村真係對班狗好重要
唔想人入
因為佢地有好多合作呀
只要入到警黑關係爆壞
先迫到班狗對付黑社會

我諗唔洗咁心灰既
唔少組織同警犬割左又要求獨立調查
除非佢真係政變如果唔係我真係唔多信咁都走得甩

個風向其實好左
希望多多少少都迫到佢退啦

講左好多次
黑警一定無好下場
接管，當condom/清算

時間上一定冇咁快

同意元朗需要整頓
冇721嘅話，香港地真係好多人唔知警黑一家親呢回事。
知嘅人未必知個程度係去到咁癲，亦會選擇避而不談。

好似今日咁，班黑警越緊張呢個地方，其實越應該多啲去。斷估佢唔能夠次次都出反對通知書啩，雖然呢個制度早已名存實亡，而且一啲都唔合理

何況，721 白衫嘅惡行就咁算？！唔使追擊？

繼續堅持

Walk on既野 作為利迷應該最清楚

我相信而家唔只示威者好熱血
狗果邊都係
唔會咁快肯投降
起碼拖多幾個月
除非外國有政府真係願意制裁香港

無法無天

其實呢一刻大部份香港人都好憎警察同政府

中共得兩條路，一係回應訴求
一係出老解...

而家要令政府由內部分裂
呢幾日俾我見到有機會

我地利迷最有耐性

焦土gogogo

721日日都忘記唔到班白衫點打人
如果個個星期日都申請一次嘅話就可以fake9佢地
再去其他地方

依加起根本要針對南邊村做行動
咁先令黑警怕
同埋班黑社會d業務做唔到eg雞竇 酒吧
一嚟迫佢地再次出嚟
黑警都唔會再有藉口個半鐘先到現場
根本就好安全
目的係想警黑關係破裂
鬼打鬼

等左廿鳩幾年

仲有排你等呀後生仔

你諗多左
仲有大把廢老離地中產覺得係年輕人問題

其實而家d野keep住星期六日黎
我唔太覺開學係個問題

我信!!

係，我個個禮拜都發夢，已經成為生活一部分。有時諗如果第日回復正常會唔會唔慣

開學唔大問題
一黎大學生唔怕罷課
中學有好多老師都有份做抗爭
有D咩事有好多會肯同學校企硬

到時每個禮拜都有樣野會令你嬲
由8月中開始

有時仲會一個禮拜嬲兩次

咁都係嬲六個星期姐

而家仲有啲價值嘅，始終香港呢個朵對鬼佬嚟講有信心過支那任何一個城市，不過過多十年就唔知喇

冷戰2

到時已經等降班
可以留返季尾再嬲過

PS4有咩game好玩

英超開返，第日啲義士會唔會早啲散趕返屋企睇波

想發洩?

鹹濕排球

宜家黑警又可以大規模搜袋逗人

721游乃強又話唔可以每個check

唔撚掂了
成個星期冇一日訓得多過三個鐘

同黑警講法律?

啱，趁而家仲有籌碼，過多十年八年佢就真係理鳩你，即派老解入城。

將抗爭融入生活

仲未有人講no man sky

聽講玩完會仲嬲

兩個字，神作

呢隻會玩到黨魁即刻跳樓 不了

fifa

會打到仲忟

抽卡抽中屌摩

9月27有撚排

同埋要引對家犯錯
就好似你講嘅等佢哋冇得再施施然等白衫打完人先到場
eg. 612下午暴力清場，71空城計反而不湊效；714沙田嗰次鬼拍後尾枕自爆係圍堵行動，繼而胡亂衝入新城市；721元朗不合作執法等等。

每一次我方都有唔同嘅犧牲，但只要鏡頭捉到對方錯，文宣可以起到好大作用，全世界都睇得見，通晒天。

淺藍都支持唔住嘅時候，民心希望可以大Assemble

同 fd 一齊玩 overcooked
可以瘋狂屌鬼出下氣

Yes Me 9up

仲玩緊18 離dream team差隻tots salah

PS4 玩緊become human
PC 玩返GTA, 可以

講開未claim隻Detroit
但隻game好撚左膠

好似諗得過

屌你老味 邊撚個呀 出黎呀屌你老母

gta開cheat發洩一流

係抗爭九成衰
玩左三次都冚家鏟

呢排睇Facebook lihkg嬲到仆街
想唔睇就禁echo transfer news 嬲多兩錢

丫屌

相信香港人嘅專業精神可以構造翻一個好嘅經濟體

上一代所謂既獅子山精神

但立法會整返好復返會就係weekdays
定真係the bill is dead

唔同啦
用殖民時代留落黎嘅智慧
唔係單純嘅拼搏

但唔會出

若然真係走哂咁冇辦法了
我走埋一份

仲諗條例就真係塞蕉

唔只係
但條條例都係重點

唱反調呀死仔

佢點會仲夠膽而家推
搞到咁大單真係隨時三罷
咁多公墓園(警犬除外)show左pass
代表下一步就係罷工癱瘓政府架喇

過多十年就離2047不遠矣

入西鐵站打人拉人，過火到電影情節咁，電影都唔敢咁編因太假

現實太真，淆底

港共唔連根拔起只會有送中2.0 3.0

但反送中呢條條例有強烈嘅象徵意義

其實好難講
從來導火線只係藉口
係睇佢地想唔想開中共波

宜家我覺得得兩種方法
1:公務員店鋪等無限期罷工 罷到妥協
但宜家罷一日都難 唔實際

2:多兩三倍人勇武同佢死過 搏衝散班警一兩次黎證明警力維穩唔穩定
咁中共得翻老解/妥協可以選擇
最可悲兩個聽上去都唔實際

最大希望係公務員

最怕到時反到送中好多人收貨

屌你老母死黑警

再咁落去，總有一日個對手唔再係班癲佬狗，而係冷血老解

到時大規模射殺街頭抗爭者，唔係天荒夜
談

林鄭已被架空左成個月，癲狗當道，再咁落去，唔知唔拆，拆唔到，只會大滅絕一次，心寒

咁我走了

短期內條條例冇威脅
但唔知過幾多年後會好似23條重提或國教咁分拆上市就要預左
而家其中一項要做既係將d毒瘤組織借民間仲有怨氣果陣盡量清左去先

交通個邊敢跟就得

以前想象唔到既畫面，已一一發生，甚致比想象既仲激烈過火

老解清場，有先例，唔會話冇可能

89時睇片，係秒殺，坦克，子彈，有一部坦克被民眾強停燒車，但轉頭多幾部衝過黎

呢個結局，林鄭做百世豬都還唔清

送中係一塊骨牌
重點唔係條例本身
而係佢引發嘅後果

我都同意條bill 好似shift 咗重點
但後面仲有更多嘅嘢
社會信用，明日大愚，
淨係智能燈柱我諗都有排搞

到時多重戰線

不過而家集中眼前先

一念之差，曾俊華做，件事唔會變成咁

而邊個打壓曾，就係共產黨，要負全責

但可惜既係hk人士埋單，悲

一定唔會係全面戰爭架啦
支共其實冇數字上咁強
根本中国堆錢好多只有數字而冇實際生產

冇得減少訴求的
如果真係逆轉, 共狗不嬲奉行winner takes all
我地會乜q都冇晒

Trump重點一定唔會係反中共

薯片叔一定唔會搞成咁

題外話
見到伍公子咁大力屌迖犬好撚爽

佢本身唔係特別反迖

而家核彈年代，基本上一開戰最後都一定會世界末日

我都係反迖粉而唔係特別反迖
直至到佢瘋狗症浮面

放心啦，俄狗一定唔會同你癲，只會等你半死時出嚟執你支那死雞

所以唔會咁做
中共都玩唔起
更何況中共軍事科技仲係落後緊好多
講嚟講去都係十四億消費力

事實佢真係好過份

話左旨意外國冇用

畀你講先

普京根本先係final boss

佢繼續潛水真係屌兩句算
而家我見到ig有人po佢我直接unfollow

會出手嗰個退左休啦

等支爆啦

但好多人攞佢兩個比較
年年動漫節都差唔多打對台咁

就算說者無心，可能都聽者有意啩

嗰十四億隻豬就算吧啦，無得救，根本民族性問題，你睇嗰啲揾到錢移民埋外國嘅支那人就知

引戰狗

瘋狗症發作已經核突
想用蛇齋餅粽解決件事又係核突
屌01捧立場搵打手上黎洗太平地更加係令人作嘔

話題性姐
伍公子不嬲憤世嫉俗
睇唔過迖犬真係好合理

彭斯上場

奧巴馬會肯再做多啲

It9

屌你

最嬲真係01嗰下
根本係政府用開嗰招嚟

嚇死寶寶咩
就係依件懦夫放生
仲幫佢講說話

望下兩屆內閣既分別就知有幾大差異

冇公子玩之後就少睇左好多
甩左冇心機追翻
好多時等佢玩濕鳩冇劇情驚先睇

係嘅話肥老黎倍感安慰

睇你點睇啦

暴力抗爭

唔睇嘅大J 依排都大和解了

知唔知半個月前佢做緊咩

參觀萬里長城 讚揚中國

呢條力架就算吧啦

佢嗰陣美國真係就死
可以做到嘅嘢同而家美國冇得比
但佢咁左應該會在意多啲

係咪要開戰
忍撚左你好耐

好怕佢上神台會變到好似迖狗咁

屌佢老母同一種語氣講撚左幾日都係咁

唔好諗到美國咁偉大 佢地都係wfc口交部嘅心態

我冇撚屌你唔代表我冇唔妥你喎仆街

我讀撚左幾多書使撚同你講？
唔同觀點就話人無知

視野狹隘嗰個係你呀

冇錯 佢畀左空間休養生息
但係trump內閣先真係以美國利益至上
唔容許一個地球藏兩個強國
佢引番好多外企番去
真正增加就業機會
亦保障核心高端技術
加上班軍佬搞反情報收集(毋須授權)

你覺得邊個動真格
其實我地唔需要人地關注人權
一刀捅落大陸已經夠

唔同政治觀就無知
唔同社會觀就無知
唔同世界觀又無知
你知唔知你有幾無知先會咁講嘢

我中三開始睇國際關係嘅書使唔使同你講呀

利子手足一家親
勿傷和氣

吔咩囉

呢度應該準備格劍

我比人屌完我忍撚左咁多日
好好地討論唔撚得
係要話人冇讀過書
屌你咩
政治國際局勢分析從來冇固定答案
係要話人無知
我點撚樣忍呀
幾日都係咁呀

你都係開完人火
話人on9話人無知再話人自悲
但從來唔會正面回應

吔咩嗲

你嗰日話佢話我on9好中肯架

睇黎要po下J圖化解

ok fine 此地不留人

咪走
依度是你的家

未完就內戰先 ho ball

吔噠

我仲想起度同你傾波
唔好走
應承我

又格劍

傳召阿正

召喚韓妹自爆下

點解連我都落埋水

777搞到呢度利囝都撕裂

大家心情不太好
記住 依度係大家既屋
可以嬲可以呻
但唔好走

分家DNA

你哋唔好咁啦

我又無咩野 更加唔會走

你地係咪小學雞中學雞忍唔住笑

公投完都挽留

仲好講 次次都係你

唔係 冇你咁有歷練

咁又係我真係經歷得太多

search 下移民有篇文第一句就係.....

特首選舉塵埃落定，曾俊華宣布參選特首時，曾表示「不希望再聽到有人說要移民」，並指自己小時候移民美國的經歷是「風起雲湧」。

太年輕

我要曾俊華

陰啲陰啲送咗終都唔知呀

其實係

今朝有講一兩句
"曾俊華當年競逐特首時，曾預言對手林鄭月娥是「撕裂2.0」。今日被問及如今預言是否應驗時，曾俊華表示，有關言論並非預言，而是基於他的了解而作的言論。"
再望到依篇野幾傷感

可以放心
9/6一百萬人上街已經收手

台灣有港澳人創業移民 60萬港紙就得

佢搞就唔會有100萬人

移完韓國魚當選就

唔止反送中
而係就快到中年 個人生活響香港已經太絕望

直程6月9都唔會有
商家 大律司公會 陳方安生見埋美國佬
係4月已經反對
再唔係台灣話唔接受送中條例既時候都一定會停

林鄭係覺得香港人戇尻定真係覺得自己好打得

生活得有種無力感

聽日去唔到 休息一天
之後無不反對通知書都唔知點叫人

台灣好窮 除非想退休或者一心想食台妹啦
否則都係香港好

唔係69 完之後本身話612 照二讀咩
100萬人民意都不顧嘅傲慢

咁就黑氣石了

台灣消費低過香港
但治安同政治

69前都已經有幾次遊行
100萬人上街之後仲要提早二讀。真係痴撚線架

林鄭條友真係唔識架

痴撚柒鳩線

香港搵台灣洗就過癮

當地搵一般大學畢業打工仔搵到四至五萬台幣既人已經算好唔錯
圍番埋港紙先一萬鬆

我一次過講
留意番
佢一直都係話我on9無知對世界對社會對乜撚野都冇了解
乜都唔識出黎鳩up
我唔明點解佢講到咁白你地仲係可以覺得我係主觀地覺得佢針對我
係我諗多左

回應台長
本身我都係好冷靜咁同佢講句
你咁既語氣我好難同你講落去
然後係你話佢話我on9無知乜撚都唔識係中肯冇乜問題
我唔知你睇唔睇到佢講果幾句定係我唔知你話咩佢語氣冇問題
但我接收番黎既訊息就係咁

我係有精神問題
我有抑鬱症
但係我有抑鬱症同我論點成唔成立根本無關
可能我平時講野多幾句粗口又比較惡咁
但係我討論過程儘管都會講粗口
我好刻意唔會人身攻擊人
我覺得有解決唔到分歧我直接話大家睇法唔同
因為我知根本唔會達到共識
有討論空間既話題未繼續討論囉

但係點解佢繼續前幾日咁話我無知乜都唔識攻擊我個人本身
然後你地可以各打五十大板咁樣?
YNWA?屋企?
係真係差唔多既我屋企同呢到都係信唔過
我呢段時間已經好辛苦，失眠亦都非常嚴重
我唔想再上黎傾下計都要比人批評我個人本身
然後再比人各打五十大板
我點都潛番幾日水先，之後上唔上番黎就之後再算
我無理由而家再上黎傷害自己
有幾位會掛念既會員都係咁話

仲要有台妹同好多好野食

台妹好食

講多句
我最後係贊成唔應該燒祠堂同村公所太危險既話都唔應該搞
我有係到講過
唔好屈我

li種時候咪開戰先啦
大家都緊張

問題係香港好多大學畢業生都一樣係搵得一萬幾

但物價個差距大到癡線

佢地儲到好辛苦先去到次日本

我地如果唔諗買樓, 一個月去到一次日本

唉。。。
究竟幾時先制裁到班黑警
係咪要武力高過佢地 佢地我識驚

好撚嬲
仲嬲過如果FSG唔買人仲要賣埋VVD

總之要返黎
保重身子
我等你

台灣大學生出黎得兩萬幾架咋

可能到時生活優閒D
唔再追求物質生活

係我角度 移民去台灣不如留返係香港抗爭仲有些少希望 我唔想到時移民咗去台灣 唔知幾多年後 又要再移民

完全明白 隨時可以返黎
We’ll meet again

希望班台仔咪再信高雄發大財
烏克蘭同香港已經最絕望例子

班台灣佬再繼續信韓國瑜 移民去台灣果啲 諗定下一個地方都得

可能自己中文差 詞不達意
絕對冇話你主觀嘅意思 唔好諗咁多

因為俾著我都會覺得對方冇嘗試理解自己講緊乜 又俾人人身攻擊 根本討論唔到
我明 自己又唔係未試過

唉 抽離一下都好
不過要識返嚟呀

根本大部分台灣on9會見到中國個光鮮外表而見唔到裹面幾腐敗
見韓國魚D支持者成日話咩要百姓好改善生活就要選佢
中國自己搞撚左唔知幾撚耐D百姓依然咁撚窮
定又想關鍵時候班學生黎多次太陽花黎救人呀
不過sor9ry 到時只會搞到好似宜家香港咁

係社會既錯
屌你老母FSG

DLLM FSG

話說摩仔已經完全融入咗維拉利爾

好事 唔好同我利有任何關係

仲未改名

阿記都課金買人，

FSG仲等咩

我波台cd rom冇係利post玩開
星期一已經係利post回過呢條友
佢係道批評前線 話人定唔退 但冇point

今日又咁撚樣 本身諗佢係咪 ____
不過冇理由係狗竇post開工咁落力
所以可能真係真心膠
香港多d呢d人真係死得

又有罵戰，利post應該好似啲民建聯地區post咁，一有政治野就delete, 只可以吹奏民建聯（fsg)又成功爭取咩噴蚊油，洗垃圾房，起行人斜路呢啲

輕鬆d 利隻Blu ray幾好 好清

開名屌 唔追post

又內戰

睇返先知原來屌摩對卡城有出場

迷摩黨壽終正寢未

高普己經出到聲話唔會買人
可以唔洗期望

which one

季初冇文尼,傷兵又多,陣容冇深到,戰線又多左,上年錢又賺左啦,都可以一個人都唔買,fsg同klopp好波

各位手足, 今日港島見

都話有文尼
淨係miss社區盾

利市fans應該遊行落FSG面啦屌佢老味
阿記咁窮都簽到pepe

好似fsg仲想註冊liverpool做商標
權利屬於fsg
咁都忍得屎都食得

拎完歐聯仲可以點反。

唔簽唔反得？
要拎聯賽呀！！

真係好撚狗
贏歐聯都cap水cap到傻仲係度玩陰招

屌你老母FSG
左翼左閘都唔買

今日
上午會展(動漫節)
下午渣打

下年等看排第六

點都高分過arsenal mu chelsea

哪來的自信

買咗dvd 好濛

VVD AB 都傷曬就無
當你出到20場都夠

我自己都唔覺得可以出夠廿場

十年磨一劍
係時間黎多次尾二

你同ox...2件傷追人

你就難d啦

要諗定季中邊個領隊接手

高普地位由肥賓變做學神

名宿 jer4

外國啲利迷好似幾buy fsg

Fsg好彩搵到高普教
佢呢幾年根本冇投入過咩錢係轉會到
全部都係賣人啲錢買返黎
比第2個教應該同阿仙奴曼聯差唔多

岩岩飲茶見到中女帶住個細路同佢老豆飲茶 個阿伯睇緊東方 打開左份野然後個女人話講左唔知乜 突然個阿伯狂屌正苦 警察 同啲鄉黑勾結打人 ,話有哂片點會假叫條女睇下 屌左幾分鐘 話自己下次都要出去幫啲學生要行最前
以前飲荼睇東方啲阿伯個個都屌人搞事 依家話要自己走上去
覺得啲90 00 後好勁 二個月不間斷 FEE到佢地燃起左啲老坑以前熄左既一團火 ,香港由分化變成前所未有咁團結 真正做到WE CONNECT

係多謝巴塞注資

持平啲講 FSG係development上都有幫左利唔少
但惟獨轉會總係要收支平衡

列貝利

咁多位利子，早晨

唔洗咁早呀，係未都係去完遊行先集會呀？

記住12點睇波

奶野，太早到。。。
好撚多賓賓呀。寸步難行

FSG 季季轉會窗都俾人屌 但都係撚理得你 同林奠有乜分別? 除左無叫啲球會出黎打球迷

叫d賓賓一齊行

D賓賓先係佔領始祖

O岩
又和平

佢拎到英超我理撚得佢買唔買人
問題係拎唔到嘛

流到仆街

仲會唱菲律賓語今天我

好彩頭先搭𨋢收唔到

其實我block咗正哥
人少少先禁返show blocked去睇

我屌你老母正狗

大佬 DVD制式最高480i咋 上上世代野 點清

下年英超都4k喇

好慘

內容如何

Code?

又簽番Fifa，又歐聯，又爭金球金童
唔襯住發大黎番好個品牌 等回落咩

要儲＄加座位

唔買人冇歐聯打又等5年 dllmchfsg

FANS收皮啦
FSG做生意唔洗你教

咪洗左啲錢續約 fsg已經做左好多野

收支邊度平衡
攬住啲錢唔知做乜鳩

肥婆喊曬口

屌你地仲係咁QUOTE

無bluray 機嘛
Ps4又唔同區播唔到

全季精+打疤次回同決賽全場+homecoming parade

我指既係球會買賣要自己收支平衡，唔會掉錢入去，做乜鳩

哦
不過FSG都係唔抵爭㗎啦
賺咁撚多一毛不拔

屌想裝NOW新聞加睇波
你地一個月幾錢

而家唔抵
我係完約一路用舊約錢黎睇

我見出面D價成298一個月, NEWS, 電影+睇波, 好撚貴

係好撚貴

有線無波睇都28X

[另類][風水] 中共係咪爆左條龍脈

幾得意

【光復元朗】發起人鍾健平被捕 警稱涉煽惑非法集結

又點撚樣呀黑警

宜家都鳩拉架啦

佢話比大家聽自己點行=煽惑集結

佢地呢家想點就點

好想咁樣屌撚死D黑警

會唔會拉埋鄭國漢

玩人獸交 cls

死黑警
根本依家差依一班人就贏
點知為左幾個錢就出賣自己良心
以為自己好受尊敬, 點知係CONDOM
等睇你地班黑警比人清算

早知一早考警察
入去手刃晒成班黑底

咁多壞消息
江旻惠受傷

屌你阿正咩料

開始覺得佢po之前啲圖係丁緊男個個

不嬲都係

叫人去行街買野都煽惑
你去拉晒所有會賣廣告既人啦

雙普選明明係應承左既野黎
而家講到罪大惡極

睇落唔係零機會, 但機會唔大

咁亂仲黎
定去元朗買老婆餅

到時成個香港周圍都係人

對基達長期笠水表示極度遺憾

已經睇唔清係講緊大交合定利記基達

Why not both
除左會員基達係成日上水之外

會員基達高汁

會員懦夫高汁+1
球員懦夫不了

Why both not

個富咸幻幻終於官宣

又一簽

dllm又幻幻

除唔除褲好

邊個話冇簽人

我只係好奇幻幻會唔會好過kent同Wilson

已經踢左三場英超

屌斯斯龍就話啫

踢乜位

官方話winger

右翼

wilson

冇咁快 呢個16姐

又一幼幼

壓低個平均年齡..識玩到

YouTube 睇左少少
話幻幻係playmaker

廢中唔係只簽工兵咩

幾時簽埋後備閘

咁快build for future
英超都未贏到

簽人了

球皇片 cam都踢到

利物浦從富咸簽入英超最年輕上陣紀錄嘅小將艾利洛

簽左人, 不反了

fsg比777更願聆聴民意

反球員好啦 唔巧反會員

=壽終正寢
根本冇分別

Ok 球員幾時去AC

暫緩左 好似係

要求撤回, 不是暫纋

撤回老虎份約未

又簽幻幻

佢100K??
100K比埋mane好過

16歲

用黎幫我買人壽好過啦

FSG 同死廢中落地獄

利記話18歲以上既唔會簽

變左阿記

垃圾page又燈

屌
TVb連光復香港都唔敢講
淨係話口號係時代革命

免簽賺緊

買利了

買英人都合理既
不過可唔可以買埋閘後備阿屌你

差唔多1001

係脫歐前入定d潛力幻

一早一晚還是有雨

1001

光復香港 時代革命

呢D咪叫識投資囉

新po咩名

下季閘位仲係jelly+米拿

等我用部ps4試下先

你講左閘? 應該預埋個雷獸頭力加

我英超加歐聯西甲 $228 一個月

買左閘

買了左閘

好抵

光復利物浦未

上季已經光復左

正,終於有第2簽

早年停用時300左右

唔係話新牛奶仔咩

我係now接樂視二攤個陣
唔記得左幾錢 但好平

袋住先

階段性勝利

比d掌聲自己

有冇now電影台個d

近日利物浦主帥克洛普接受《利物浦回聲報》的採訪，談到了奧列治與球隊續約的話題，他表示那個全世界都想要的奧列治回來了，並稱這位24歲的前鋒就像球隊簽下的新援。

「奧列治在上個賽季的最後幾周里邁出了決定性的一步，他理應得到這份續約合同。他不僅訓練表現很好，而且也擺脫了傷病的困擾。」

「自從他受了傷，我只能偶爾見到他。但後來我們看到了他的訓練中的表現，我們知道，那個全世界都想要的奧列治回來了。」

「如果你在我們客場對陣多特的比賽後問那些俱樂部，你們想要他嗎?會有很多俱樂部希望將他召至賬下。現在也是如此。我們必須幫助他，他看起來很好，簽了新合同，一切都很順利。他是我們的新援!」

好

無 睇戲唔用佢啦

今晚23人大軍
新幻幻

睇睇下 木燒唔見左

買Ps4?

咁既樣都得16歲

買咗幾個月啦

賣左佢啦

5就出

個樣似26

部slim好廢

PRO好正

我部pro長年封塵

小心變曱甴屋

1001

你部ps4港版？
屌呀間舖又話唔同區播唔到

無限簽人大法